多倫多警察局2010年G20峰會上的大規模逮捕達成1,650萬元和解

真正民主法治嘅精神下.

警察必須對自己的行為負法律責任

香港黑警 ? 算巴啦!!!

Toronto police board agrees to $16.5 million settlement over mass arrests at 2010 G20 summit.

More than a decade after the largest mass arrest in Canadian history, an “unprecedented” $16.5 class-action settlement has been reached between the Toronto police board and more than a thousand protesters and bystanders boxed-in, arrested and detained during Toronto’s notorious G20 weekend.

The settlement — which awards those arrested between $5,000 and $24,700, depending on their treatment — feels “surreal” after ten years of court negotiations and delays, Tommy Taylor, one of the claimants, said in an interview Monday.